［扮工好悶］返緊工又冇野做既入黎吹下水（145）

仍能靠近抹乾淚

連開

巴打既3圍即係咩

身高 體重 屎忽

屎忽 shocked
最重要既年齡竟然無份

你問女人三圍都冇年齡啦

咁你又岩

有冇人同我交換

依度應該冇巴會出賣貞操同你

清你首先要對我地誠懇

就決定是你了！

你講左先

小妹有男朋友

誠懇d咩
me最真誠鳥

交出你自己啦

交出你的憤怒鳥

Ptbf?

老噴你幾大呀, 做盛行

我啲兵都夠多 邊洗搵ptbf

當日我都要交依啲資料你快快手手交左佢

1分鐘...你

你有講過咩

可唔可以揀張其他色架

我啲股票放曬啦。

有冇人今晚出來食飯！

當然有

約譚仔去食譚仔

係咪你請

但譚仔最憎人食譚仔

咁主動

但譚仔自己都會食譚仔

激死男朋友!!!

施主三思啊

而家啲年輕人

應該冇咩作用

宜家啲90後真係

講就型棍，返屋企自己煮野食

90後廢西工作系列

唔識分邊啲文件要碎邊啲可以就咁dum
於是全部攞曬去碎，俾經理話咁樣會用壞部碎紙機。

同你買股票一樣

求賜教！

Tg係咪迴光反照？
彈返幾個鐘前既通知出黎

我會一直扮唔知。

詐死是常識吧

Btw 今晚有媽媽煮飯

叻啦 有煮家飯

媽媽返左大陸，一係就食老豆煮既...
一係就自己煮/叫外賣

！恭喜c打

要我再煮 我寧願日日外賣

唔係好明，a巴係寫程式？

咩資料哈哈
我做account架～正正常常好似173高咁
你地幾大啊

斯文仔仔

為左表達我有幾不爽，所以要煮野食。

利申︰燒過廚房2次

個bug影響大唔大？

大屋搬細屋 細屋搬社署架啦

斯斯文文架都

會計人工如何？

me廢青.

無屋咁點算

+1

ching睇你既口音唔似斯文人喎

me廚房佬 粗人一個

係逼科食幾年屎就ok
其他就真係好慢

我斯架都
網上世界放肆下

頭幾句就問人工架

自己一個係街食sosad

無人投訴就扮傻。
到佢地發現有問題再follow up
順便屈返佢地亂用。

之前做IT公司見老闆都係咁做。
反正啲人唔識IT，你彈幾個專用名詞就搞掂

TG死左, 死死氣上嚟HEA

太毒 一個係街食

逼科多唔多靚仔？

tg is back. please check.

好進取

hi

會計好海鮮價

實有靚仔亦有毒撚

ACCT仔

我諗住收工去邊度食好

你地有group??

我對你好失望

一個人食飯是常識吧。
由中學開始就已經成日一個人食飯

無,BTW我無左你TG

感覺一陣會再死

TG 好返

仲connecting

仲未上到, 亲

屌 , 一講完死左.

我返去TG啦

擺低TG先啦

點解會計咁海鮮價？

我習慣隻揪

有GROUP, 但唔關呢度事, 我路過

不如你地搵人TG開GROUP啦

巴都係？

我覺得唔算SEAFOOD價喎其實

開Group群P?

係

我燈力巧強

1 MIN 巴留左TG 你地自己SEARCH

拖得就拖，話唔定人地唔會投訴。
一般人如果見到error可能會諗左自己問題先。
唔係個個都有IT知識

我

公主~ 來啦~

手機用到TG但網頁未得

我見朋友岩岩畢業出來做
12k~17k

你居然偷偷地溝仔

冤枉呀

唉
對你好失望

要hehe嗎

大家飲左水未

17k 岩岩grad 係做返account?

今日飲左4杯呀我

你連身高三圍體重都唔講
點HEHE

手機真係得左

account fresh grad 17k

食緊apple

乜咁好景

已經講左身高
你唔留意ME

讀會計做會計

我識果D都係10.5 - 12k 咁上下.

我讀社會大學從事社會研究(自資)

17K又難搵D
無乜聽過

差唔多

既然果個mode唔常用就咪鬼傻啦你。
話唔定佢要用果個mode果陣你都辭左職。
做乜咁傻仔話自己做錯野。
香港人既上司唔會識欣賞你誠實肯改，只會屌你做錯野。

14K已經頂盡

所以我就覺得好海鮮價
有朋友做ac 10K左右

可能有呢啲 POST 只係OFFER少

可能好彩掛

其實考左QP 有咩用?

會唔會係計埋花紅雙糧除返開每月17K果啲？

小學同學大學畢業已有逼科收佢，開價15K

唔會辭職就乖乖地認錯吧

你出手啦

CHARTERED 點都有用0既

big 4 先 15k .
我果行鳩hea High Dip grad 做左7年而家都45k

留低TG!!

如果雙糧同花紅要俾48,000先得(當你搵萬二)
如果淨花紅就要俾6萬

見我女朋友好似讀FE讀到就黎死咁

big4 唔知而家starting幾多 我所知未到15 但差唔多
基本上account人出黎做返本行(audit)
最高就係big4
最低可到8k

你養起佢

8k 真係做狗

無咩用
見工既一個要求

巴打可以包養我嗎

結啦結啦

sor , 我唔是45k.

真心就ok
好似係

你留 有專人會搵你

諗住幾時

人各有志
利申 無乜大志 講左考牌5,6年都係得個講字

我個陣好輕鬆咁溫
反正唔pass咪當放假

咁無QP又唔識人咪見唔到 ?

係
無QP又唔識人=老屎忽C9會計文員

我工程狗嚟, 邊有得放假備戰咁好

本post 3大悲劇
IT狗, 工程狗, 會計狗

點解要轉去無底深淵呢

佔左8成

字都唔識多個, 又無乜一技之長, 又要開飯

tg整返好又到我部電腦傻傻地

好似越來越少IT狗

執野準備放工先
唔該幫我mark低可以hehe既巴打

定喺個人傻傻地啊

Here

爸爸今日都冇出現過

我係廢青

GAY

工程狗hihi

same here

就快變左地盤佬吹水區

仲有強大既會計狗

又回家去。而家都去到油麻地。

工程唔係好揾過會計咩

辛苦工

人就不嬲都傻

錢唔是大晒

You know that feel

係喎 爸爸呢

tg 堅正常返

去左開會定射左波

似開會喎
佢有時方加都上黎

9點開到6點

Wanna join?

開放認識專區

蕉FD子

咁你放低個tg咪可以認識你

全日出咗去講書
聽日都見唔到我

爸爸

就死

爸爸居然執掌教鞭

你去左邊 我差啲報警架啦

6萬花紅好難？

呀⋯⋯1仔又幾靚仔喎

依樣係人都G 唔係新聞

是咪真架？

對不起我錯了

如果長做，我建議你趁而家講。
如果會辭職，就無所謂。
遲屌早屌都係俾人屌，無謂要自己夜晚訓唔著。
係人都會粗心大意會有做錯野既時候，別太緊張。

唔識留😂

會計狗俾人壓價壓得好慘
做過半隻IT狗，成日啲人唔識扮識

雜草想同我傾電話

我同你傾

走呀你

咁我呢

想去轉南非

去啦 35000 一個人得唔得

我都係等個個人唔係到先
佢係到我去完一轉分分鐘 要賣屎忽

去北非啦 有動物大遷徙呀

正

好無聊，男朋友去左食飯唔見左人

睇動物唔預我

唔是同大師傾電話喵

大師唔理我

到底我點訓教 可以訓到個身咁痛

咁高竇 block左佢啦

老姆一齊

我毒撚黎

做乜淆底

好無聊呀！

你成日skip我

不重要的 跳掉就好

做乜咁留意我姐

請相信我不再兒戲 假使經過病與死
廿年後跟你全部記起

Wild Flower 係一個好aggressive 既女仔. 我怕怕

究竟發生咩事

唔準你侮辱我品味！

早晨....

早晨

呻吟留名

今日做咩

又要開始同濕鳩同事相處

日日都濕鳩同事系列

好過我冇同事

唔喺無先好咩

視同事如無物

全日唔講野真係會口臭

我啲同事都幾好

這裡日復著日 夜復夜 煩惱照樣複製
幾次別後又聚 聚又別 連貫如像路軌

你地過左6點仲吹架 ?

我晏晝先落, 落完收工

點啊你今日

好野，又可以迎接新一天的工作了

食埋個早餐都堅做野了

爺有的是顆自由的心
風雨中不需要同行

敢問邊行喔?

毒撚無野好做麻

地盤佬

食緊早餐

如常抱憾 機會斷送給別人

我公司做左件新產品, 可以係外牆吊儀器上下左右咁郁, 當然可以吊埋外牆檢測儀器上去檢查. 好處係唔駛人上去都可以自動檢查到成幅外牆. 由於呢件係新產品, 所以老闆捽我去搵用家(即係業主委員會/業主立案法團)既意見, 但我唔識人, 真係搵唔到呢方面人仕. 我就快畀老闆捽到死喇! 求教各大大幫忙

你應該去sell比d contractor 喎
佢地計過條數覺得平過做士波寧就會買你地套野架啦

仍踏著前路走
青春走到白頭
成功只有靠一雙手

為左ipad跳樓單新聞真係好撚好笑
對唔住我知我唔應該笑

開頭老闆捽我搵contractor 合作, 我搵梗未搵到有人有性趣, 之後開會突然風向一轉, 佢話業主先係end user, 佢地話要用乜contractor 就要用乜, 所以而家捽我搵埋法團. 而家係乜都要搵, 我都唔知點死

法團其實比contractor更計較個支出
祝你好運, 有機會交流下

師兄做邊行? PM交流下可以嗎?

哩個post 好多地盤佬，好疊馬

連登點pm啊樂仔

BTW 你應該試下 SELL 你件野0既優勢 TIME COST
平時裝吊船做士波寧又要上數又要批數, 又要租船, 時間同成本都唔平架
之後, 你懂的

地盤外賣仔

咩係士波寧

外牆檢測

我岩岩想跟隊知道連登點PM

我SHARE TG?

我公司做研發機器, 檢測行內既野所知甚少, 所以老闆先捽我搵CONTRACTOR同業主

準備登gay了

做埋租賃果飯會好搵好多 不過到時忙撚死你
BETWEEN 研發都要有TARGET USER, 為發明而發明好大風險喎

去哪

咪寫左tokyo唔係咩

你個心入面

本身件野有第二個用途, 已經同一間公司合作左. 老闆覺得件野既然係外牆用得, 當然一雞幾味咁做. 如果檢測個巿場夠大, 就梗係同果D公司合作啦. 不過打過去D CONTRACTOR都冇人理. 件野太新, CONTRACTOR又以為我係SALES, 根本唔會畀機會我地膠流

唔知個行既野你公司又會去開發

未訓醒

譚仔訓醒未呀

係開發外牆吊重野既產品, 不過裝唔同既野上去就可以有唔同用途.

港女真係原罪, 搞成咁都仲有人屌港女抵死

又要等巴士

飲水濁親也是抵死

玩得開心啲

我岩岩都想share呢個post

見到有D人死撐話咩唔包外觀真心痴線

都係睇果份野點簽，未擺過酒唔知流程。
但迪士尼應該唔會賠，整到12月喔，呢幾個月個個都要賠，迪士尼仲駛做落去既

2萬1圍屌，同5星級酒店同價

好似真係唔包外觀

賠都無撚用啦, 結婚得一次
何況我睇落個新娘又唔係R賠償, 佢純粹屌咋

咁我洗咩去迪士尼擺酒

睇你BOOK咩

一般酒店係寫內籠

連個姐妹都要俾人屌

成件事根本無得拆解

仲要2萬1圍

最緊要正字

英文係spalling. 即剝落

大家都明，不過無包外觀你告佢都入唔到

頂

咁你又真係SALES喎

雖然好慘，但真心好想笑

係迪迪尼擺酒好明顯就係想要個夢幻城堡啦, 單純要內籠咁求其5星酒店都得啦

咁同吊船有乜分別 SOSAD

迪迪尼會點賠？應該一定會有啲補償

但唔賠個名就臭晒

點賠呀 仲要搞3個月喎
單單賠 係睇個pr點氹返個事主姐

見到有人comment話下次半價

而家咪話加棉花糖同爆谷corner嘛

咁深入外行人驚唔明SOSAD

多撚謝晒呀

所以睇關公點拆

有咩點拆, 香港D企業一向好似唔多CARE形象
而香港人又真係WFC, 呢頭數臭完過一排又唔記得架啦

請我果陣只係打雜, 冇諗過要SALE

吊船上下郁, 人上去. 呢件野上下左右郁, 只上儀器, 同埋可以PROGRAM點郁.

香港d企業一向只關心個成本

呢鋪拆唔掂真係唔使旨意再有人夠膽去擺酒
你老母4日前先講, 4星期都趕唔切改地方啦, 仲話4日

仲有, 人上去就好多LICENSE 要攞, 又有安全問題. 只用儀器搞少好多麻煩

應該會少左人, 但一定會繼續有人擺酒, this is HK

因為香港人過兩日都唔記得啦

等睇迪迪尼減價然後多左客去擺

聽落幾有趣喎

咁又係, 海狗死人咁大單野都無乜人講了

屌
下次免費仲好

中大變i大

之前打風屌鳩萬寧, 而家都無人記得啦
迪迪尼呢單野其實應該好多苦主, 但暫時得呢個出聲
好快過左一排D人就唔會記得單野, 照搬迪迪尼, 根本PR無打算過拆

btw明明應該好多苦主, 但得一個上網屌, 仲要俾連登D ON9仔屌返轉頭

間間酒店都出過醜聞，咪又係啲人仆去擺酒。
香港人太善忘，唔怕臭朵！

上次聽啲同事講，而家擺酒最快都要半年前落訂。
想揀好日子，成年前

so true

跟住又做返響個朵，搞掂！

其實最近有邊一單受害者冇俾連登仔屌

睇對方既態度都唔打算理個苦主，
一副你擺就擺，唔擺就柒就既態度。

連登屌受害者是常識吧

之後應該多少少
7月邊有人擺酒 所以咪冇事囉

上次IG SHOP個單算係無乜人屌, 因為個IG 女神太臭串又唔靚

半年都咪算快囉

咁我更正返
你老母4日前先講, 4個月都趕唔切改地方啦, 仲話4日

係架而家BOOK場結婚, 大熱個D至少要一年前book

琴日過左7月啦

呢啲我反而會屌
會搵ig女神/youtuber買野係on9既行為

咁多人結婚既咩香港

所以之後會多返苦主出黎

好好笑

一年後都唔知咩世界
而家呢個時代

D ig女神/youtuber 某程度上為R撈先做 ig女神/youtuber

係，話整到12月。
旺季先來搞啲咁既事，迪迪尼又係無腦

以為有少少名氣就信得過，呢啲人先信唔過低能！

[帽]集思廣益, 訂左三十圍點撚算[/帽]

有朋友，上年求左婚，今年擺酒，擺酒前3日知自己帶帽

有朋友個朋友, 生左個仔先知唔係自己個仔

一年差唔多啦, 我當你個個都想好日子+WEEKEND結婚
一年有幾多個好日子又係WEEKEND呀, 大家都爭, 難BOOK係正常

仲爆過我單野。
求details

我明白點解要一年。
不過而家啲人，一年後，仲係咪一齊都成問題，出軌成風氣

你而家知道0既已經係我知道0既全部

黃埔花園又死人啦⋯⋯
1仔呢

要出軌我book左聽日結婚都會出軌嫁啦
關咩事姐 到時撻訂囉都冇計

咁精而簡

死火囉

現代人做乜咁中意派帽

最後離婚定點呀?
個仔好慘

錢事少, 比全世界知道果下先

想像下都覺得頭痛

誘惑多左

啲留言好抵死

「如果米奇老鼠以一身職安健打扮出場，我無野講。」

咪係1仔黎

離婚, 個仔跟老母

蝦條太易有

正常

件野係好好玩架, 我都玩過下, 好似巨型夾公仔機

隔離POST個單老母俾鬼佬呃仲ON9啦

太多臭雞唔理人地有冇女朋友都送上門

link!!

好好笑
呃錢事少 派帽事大呀

加上人性係唔知足

見到寄部S8俾佢個下笑左出聲

追po追到2047

我唔靚仔應該要感謝主, 唔使橫屍街頭

有無 LIN

第一個post其實我已經覺得好好笑
愈黎愈癲 之前印度個個又係

有單類似0既, 係南亞佬 就係清講果個

唔係同一個老母咩

關咩事

未有. 不過應該遲幾個月會係香港發佈. 到時我估網上會搵到片掛?

無遇過桃花刧

2單野黎嫁好似

佢仲未上水

加左佢TG唔應機

點解你會有1仔tg

我指南亞同S8個單?

Hello我係新娘個好朋友。
想講其實新娘子自己都讀書好叻，搵好高人工，又話過係個男仔付出晒咩？點解去迪士尼結婚會有問題？
呢個係佢一直嘅夢想，佢哋兩人都鍾意迪士尼，你又知唔知呀？
個婚禮佢自己都好落力去安排，有一個好清楚嘅計劃。
好地地一個女仔為自己嘅夢想婚禮諗好晒啲嘢，俾咗好貴嘅價錢，得到咁嘅結果點解會俾人勁鬧？依樣野我真係好睇唔慣囉！😠
迪士尼昨天下午先通知，但其實星期六朝早就開始結婚嘅儀式一整天。老實講連四日都冇。
而初頭好聲好氣同佢講個答覆係extend popcorn and cotton candy corner LOL

popcorn同棉花糖食得幾多啊? 而且重點係佢真係做錯左。比多小小誠意都冇。比多小小誠意都冇

同埋佢除咗次講之外，故意send咗一連串嘅照片，隱藏左其實成個外圍有好大部份，一大塊白色紗包圍嘅事實。

人哋係紅事嚟嘅，搞成咁樣其實你覺得真係合理咩？有必要去咀咒人？

只可以講呢啲事唔係第一次聽到，我兩次做姊妹啲新人都中過招，eg場地僭建突然間拆咗一大部份新娘想要嘅裝修、花園樹木嚴重落葉同失修、prewedding化妝好恐怖之餘背景啲英文字仲要係分手歌，呢啲野全部俾晒錢冇得退，如果你覺得好合理嘅話，他朝君體...

有人出現了

好快就會有

之前咪有單係個呀媽想去印度搵個男人

呢個真係

真係好唔合理 呢鋪老鼠變過街老鼠就梗架喇

閘撚住

出現了

你以為啦, 除非上到東張西望如果唔係應該無人理
報紙都係細細格貼左一日咋, 搵蘋果搞大佢可能都得既

想知道迪迪尼會點拆彈

咁你想點！

如果迪迪尼企硬都無佢辦法
香港迪迪尼既最大股東都唔係迪迪尼

雞脾真係有TG過我

有咩點拆, 肯定唔會回應
佢回應左既話呢個時期擺酒既全部都要回應

即係擺就擺唔擺就柒就

笑點？

搵東方 / 01 會好啲, 蘋果點會唱衰老美

平安度過餘生

有 !!

生意佬唔會同錢作對0既

香港迪士尼最大股東係政府
同埋之前佢玩咩內地人收平D已經俾蘋果大字寫左幾日啦

點解我冇收過

係咪tg錯人

搵錯人 好危險架啵

咁蘋果有得諗

你TG name 唔是 L 尾咩 ?

唔係

今日公司氣氛幾好，
希望下就唔好俾人插

死囉搵左邊個

banghead

條友無應機, 由九得佢了

要唔要 KY 清

係咪N頭L尾呀

佢係靚女黎

Captain. Can’t find HaHa point

咁更加要 KY 啦

我正式宣布 最佳

伯母的SOSAD

今日食咩好

雲桂香好冇

有咩揀 ?
無就光合作用

叛徒
譚仔

今日食pepper lunch

得罪講句 其實坦仔個麻辣好難食

已經成日食

狗也不屌

今日收工隻揪

多數走辣

識食一定食美食車

牛丸呢

附近間3哥裝修裝左勁耐
就要把你戒掉

濃郁既蕃茄湯配上微辛既味道
爽口彈牙既米線

我就食米線算
(非坦非雲)

即係辣殺

冇得食呀 就快忘記係咩味啦

公司附近無雲坦

好事黎架

最後嗌左撈檬

咩野撈檬

雞髀翼撈檬

越南野
酸酸甜甜的

撈到佢變湯檬方為上品

同我捉佢出來打五十大板

佢比唔夠汁

迪迪尼個POST去到後面全部都係鬧交

好撚好笑呀屌！

連登係咁上下

高登都無咁誇張!!

我冇打算擺酒. 點算.會唔會比外母屌鳩我?

真係會笑出聲屌

睇四大長老得唔得。
呢啲野好閒

我打算餐廳包場, 十張枱左右搞個party.

幾好。
四大長老點睇？

得兩大, 我果邊冇問題.
佢果邊應該要傾傾.

多數都係女家麻煩啲
禮金俾多啲應該就塞得住佢地把口。
你講既餐廳食飯好似外國果隻？唔會起勢係咁換衫做show果啲？

留番一枱比扮工巴絲

輕輕鬆鬆食餐飯就OK啦.

攏
擺低1蚊

咁搞得掂女家就得

count me in

我都想呀

大佬。用幾十萬真係好撚唔明智
你話收人情可以打個和都係咁話

咁我覺得你唔可以話唔明智既
好似迪迪尼個單咁條女真係想有個夢幻婚禮咪俾錢囉, 你唔可以話佢ON9
每個人用錢既方法唔同

打唔打得返個和睇你請咩人

我發覺.....世界真細小 小小

試過食生日宴，cut哂啲換衫，播成長野。
簡簡單單敬下酒，影相。
最重要係人情都唔使俾，作為賓客我好滿意。

??

呢D都係睇你鍾意D咩
最緊要係做能力範圍內既事, 唔係個D咩借錢擺酒

之前兼職炒散日日睇呢啲，基本上都無乜特別
係一次中環四x酒店，條女上台講左1個鐘，講佢屋企人點樣養大佢，供佢讀書，眼屎鼻屎一齊流曬出來，樓下啲賓客飲到面都紅埋條女仲講緊
跟住仲有其他環節，成個opening玩左勁耐

我要旅行結婚，晚晚訓總統套房

點解要總統套房?

淨係想訓間大間啲

黎緊住呢個
Pool View Suite

好想大灑金錢去跨年

gogogo

Gogogo
我都想去

我計劃一下先

【正式簽紙】Google以11億美元收購HTC手機業務
傳聞終於成真，Google今日公布，已正式與HTC簽訂合約，將會以11億美元收購HTC手機業務。收購後，HTC手機部門專責開發Pixel手機的員工將會轉到Google麾下，據稱要「轉會」的員工多達4,000人。

pixel 2 無左3.5真心唔想換

Confirmed la .

成4000蚊我要推到fd子同我一齊死先

lm

忙左半日呀diu

佢CUT左3.5又唔係真係薄左同多左其他FUNCTION

正喔！

避年？

hea左一朝屌

我到而家都冇做過野.

chase star

我想問呢. 如果呢
我想去日本睇CONCERT呢
有冇咩特別注意事項?

大師unun腳做老闆點同呢

我想避年，又諗起公公80幾歲……

我今朝去做雞來

首先你要買到TICKET先

首先你要搶到飛先

開了燈眼前的模樣
倘大的房 寂寞的床
關了燈全都一個樣
心裡的傷 沒法分享

等俾人屌，同做雞有咩分別

接唔到

而家啲女仔點解會話自己做G.
係咪痴線.

唔知你睇咩演唱會
但日本最興係抽選, 唔係有錢就買到
抽到又唔代表睇到, 因為好多要你去family mart入錢, 你又要過呢一關先
買唔到飛就無野好注意

當我搶到.
外國人有冇咩限制?

姐係一定要去歐洲睇...

宜家啲90後

一個比喻

有d要實名認證 唔知你想睇果個係點

不過野花既性格真係同佢個樣好唔match.

又準備落銀行做野

冇圖你講乜都得啦

我由細聽到大

我仲未諗到長腳蟹加王君馨係咩樣

你叫佢TG你啦

tg呢

我都俾人話過唔match

不過呢幾年樣變化比較大
利申: 我冇去整容

U係個樣同性格唔match 兩樣野唔同

我唔知點俾TG人

圖定老母

我咪擺左出黎

擺多次大佬

有咩分別 btw你又知

容大莫大於水
將壓力 化清風

係咪又有tg加

加左公主

small circle

俾人排好sad

你前幾日仲係梁齊祈架喎

留低tg囉

我而家都仲係.

你呢

公主may I add you?

心諗邊個黎
嚇一跳

好多買飛要有日本電話收SMS

咁算啦. 我去歐洲睇.

你睇咩呀

OK

想睇X Japan

公主好靚仔

Marilyn Manson - We know where you fucking LIVE

睇下好喇你.

成班去晒tg交換相

有LIVE? SEARCH唔到資料

呀 想食野

5p

你幾時send 相比我睇?

我去左搵茶水姐姐吹水

有冇曲奇

今年唔知會唔會去日本開.
但佢有機會去. 所以問定先.

有黑白配tim, 食唔食

食

知道

黑白配 男生女生配

猜住食ok？

廿年後跟你 全部記起

二百年後在一起

應該不怕旁人不服氣

還要單身一百年

仍懷念到底你如何 仍盼望你可憶記我
懲罰我 原諒我 沉默更是增加痛楚

又要準備扮工兼幫中国石化R 生意
是日$2.10/2.70

老灣灣灣灣灣灣灣灣灣灣

成班5P
以後都係唔入黎好了

5P雞

是你不想我嗎 是你不找我嗎

又深潛

如果可以恨你 全力痛恨你
連遇上亦要躲避

返工有錯野，竟然唔剷我，好撚驚

無非幾天變化 就像刮我幾千巴

難道你共我親吻抱擁之後竟有偏差

photo

爛袋表示：

茶水呀蛆咁著 爛袋都

野花 Whatsapp GET!

係佢自己比我的

點解既

佢話易啲覆我

我頭先行街街聽到 有個肥妹話蚊貼整到佢條褲好緊

Back 我是咪miss左d乜

i miss u

傳銷?

大師今晚想跪算盤定玻璃

the only thing you miss is me.

唔是, 野花只是一個騰雞小妹妹, 入錯張票好似世界末日咁.

好可愛

睇黎要老姆教化下佢.

淡定有錢剩

點教化啊 我都係一段野分開幾次sd

我做錯左好多野都仲係到啦, 唔駛驚喎

我指要教佢做前台要放鬆啲.
我呢啲太HEA唔知點教化佢.

教佢轉錄音

佢已經成日都想打比我講.

俾人屌多幾次就會慣架啦, 唔駛驚喎

冇錯 屌得多面皮會愈黎愈厚
就開始唔會理

做唔做都比人屌啦. 由佢啦.

咁其實入錯左係咪好大件事先, 關到錢既野驚都正常

票點入錯?
錯acc?定錯$?

佢話同個staff confirm 左, 會跟返張票銀碼.. 咁仲有咩好怕..

我都hold住左份錯既野等阿蛆返黎屌我

即係禁錯number啦 怕咩

點算呀 點算呀 今次實俾人炒啦
我屋企仲等住我養架 我唔可以冇左份工架

銀行野冇100%岩佢都唔會幫你搞啦
係驚俾阿姐知姐

我錯個份野SUBMIT左啦

放工

野花好萌呀
如果你睇到我地wtsapp對話.

哦...成件事係咪佢去入票機
入左張票, 之後打銀碼打錯左, 例如張票3千, 佢打左2千
咁上下

咩事喊晒？

頂！我真係好驚呀！

我諗係 上次我老母都入錯6000幾萬

有冇好驚

佢仲未浦頭

冇呀點解你咁早放工

佢地唔鬧我，30秒就收左我線，
返到來又冇屌我，跟住仲氹我笑，我好撚驚呀！

大概.
之後我咪叫佢打比公司講
打完佢話冇比人省 > 佢好驚.
老細知佢好驚, 同佢講笑> 佢又好驚

係咁send 好驚, 點算, 好緊張, 想喊, etc.

果頭講完 呢頭上水

過左海咪神仙囉驚乜鳩

銀行係咪真係會自己renew跟返支票銀碼架？

打錯左最多咪彈, 無事架喎
你同事無屌你咪OK

頂！我驚到手都震埋你仲笑!!

我返到屋企添

沖個涼落信和訂黑悟空

係
跟cheque銀碼

緊係啦, 唔係既話我張票寫100蚊, ATM寫1千萬, 佢係咪入1千萬俾我先
BTW係REVIEW呀

呢句野好有大家姐feel.

對白: 過左海咪神仙囉驚乜鳩

呢度好多做錯野大師

係就爽啦

咁快私聊

真係？真係？真係？
我好怕俾人屌。
會計就係我老頂

咁唔通你張張都入6000萬銀行又真係過6000萬落去咩

銀行伯伯同我講係renew 自膠

最多係彈票無事發生, 唯一俾人屌係入機錯左要再開過張票入
你同事唔屌你就OK, 唔係D咩大事

係呀屌

我好少做錯野

其實無做錯先唔正常 好似係

日資公司唔可以做錯野架

我係master
日日都做錯野
岩岩先彈左張票俾我

btw其實我都唔識入票, 上次入票我都係問呢既人, 大家都好helpful呀

你上次又係驚驚青青
好q

咁你都錯左啦, REPORT完驚都無用, 佢要屌就屌架啦

睇黎大家都好明白野花係一個點既小妹妹.

大不了咪搵過份 驚乜鳩

覺得自己好叻仔, 入完獎左自己飲星巴哈

我真係好少做錯野。
琴日先俾人叫我小心啲唔好做錯野，今日就捉蟲入屎忽

入票箱咋喎

btw係咪打左去銀行, 個邊話會彈票再入過定照幫你做

A巴

佢冇屌，仲走埋來同我講笑
我仲驚呀

正常就唔會彈既

岩先朋友同我講，話俾人炒左去跟佢做，唔好驚

你想佢屌你定唔屌其實

比太多壓力自己仲易錯

你以為你冇做錯野咋
兩個月後就會有樣野返黎問你果時點解錯

入票好簡單都錯先死!!!!!!

點解我日日返工都好HEA但都做錯

咁小事都炒

有手有腳驚餓死咩

如果個STAFF CONFIRM左話唔會彈, 咁我肯定扮無野唔REPORT, 到時彈左先算

野花真係特別 朝早等比人屌又唔驚 晏晝唔屌你又驚 咁我屌唔屌你好呀

咁呢個關唔夠專心事

笑左. 我果日打個excel 表
item
1
2
3
4
5
6
7
8

我打左
item
1
2
3
4
5
5
6
7

呢個我成日錯, 我有個script要寫
file1=
file2=
file3=
我寫寫下就會錯之後RUN唔到

下, 我同左銀行staff confirm過唔會彈架喎
轉頭幫你check check

咁咪當無事發生, 俾我就唔REPORT啦

腦入面彈左自己把聲
我check check先

冇。入完票果下驚到即刻排銀行，
之後銀行伯伯走來問我咩事
我話我入錯銀碼呀
佢話會跟支票個銀碼，冇入錯bank account就可以。
之後就走左打俾朋友同大企業家
大企業家冇聽電話，朋友叫我返轉頭問可唔可以改一改支receipt
銀行伯伯話唔可以，申請要程序同埋時間，仲要俾手續費。
之後就乖乖地打返去公司
同老頂報告左之後，老頂30秒就收左我線。
返到來老頂話銀行係confirm左會跟支票銀碼對嗎？
我答係。
跟住佢就冇野，我就出返去做我既門口狗

我好驚佢屌我，但佢笑笑口我都好驚。

到銀行CONFIRM左我後, 我會當無事發生唔會做後面D野

無啦啦拉埋我落水.

從此以後又俾人圍插

都唔知你咁驚做咩 我日日俾客屌 一個月總有單投訴我都未驚

大師咁狗唔聽人電話

張receipt有寫到我入錯既銀碼，呃唔到

btw我想知你點解會諗到搵大師
你地私下係咪有D咩關係我地唔知

終於落堂

講緊咩啊

嗚呀，咁朝早我冇做錯野嘛

人地男朋友都唔call call大師 大師竟然唔聽
你不在 當我最需要愛

試下做野時唔上連登tg whatsapp

會睇receipt嫁咩?
扣數check bank statement冇錯就唔會再有人理

你有免死金牌既

你都係執包袱啦(笑)

野花去銀行入錯票打俾大師求救不果危坐窗邊

我好驚呀，唔知搵邊個好，咁岩同你TG緊

係公司做緊野

我好少做錯野因為

差啲搞到野花上新聞
90後少女銀行入錯票天台危坐

點解喺大師嘅

講下返工讀書野，請教下大師有咩出路。

因為入錯一張票比人炒(笑)

~FIN~

認真銀行都CONFIRM左你, 你仲淆底周圍問做咩, 你係唔信銀行?

男朋友返工唔可以聽電話。

我都唔明 但世事就係咁玄妙

咁我會訓著

會計會對支receipt

咁撚驚青點做大事呀

咁又唔係, 如果佢係想炒你既話借個機會炒左你都唔出奇既

大師小心啲
BTW大家師重未TG ADD我

係驚公司發現咋
你見佢要改receipt 就知

我唔信呀！又唔知佢點運作，一陣出事我點算

我tg都好耐無人揾啦

世事就係咁玄妙呀 喵!

果然翁~

注定做唔到大事

搵你

佢地而家好似無事發生過咁樣

咁更加唔明, 入就入左, 都錯左, 又無得返轉頭, 要對數既話實要REPORT, 問大師都救佢唔到架

你冇俾我

係呀！

大師 >>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>> 銀行STAFF

野花近期幫我地制造咗唔少話題

咪姐係冇囉屌

我好亂呀, 咁你到底想唔想俾同事屌姐

我都係咁答佢
同佢大佬講:
1. 承認錯誤
2. 講出你既即時處理方法
2a. 問左Staff 可唔可以出過張receipt
3. 得出結果 (唔可以, 但會跟支票銀碼review)

果陣好驚唔知點算
個腦一篇空白當我發現我入錯銀碼仲入埋張支票既時候

好過做錯野

銀行話聽日會見到條數

做咩笑我呀

咩野冇
可唔可以出埋花紅雙糧先炒我

屌你講起入數上次俾人盜用左4千蚊, PAYPAL話已經入返俾我, 銀行仲未CHECK到有數

我都唔知，A巴你呢？

我唔想俾同事屌

以後去入票我唔會再玩手機

無啦啦燒埋A仔度

咁慘

我唔想俾佢地屌，但又好怕如果銀行條數唔岩點算

佢都做錯野

但我無REPORT

唉真係唔會錯你信我好冇

我都想唔report
有諗過講︰個支票機冇紙，冇出receipt

我信你啦。
真係既？

btw點解入票唔係會計入

屌你好似台證撚啊, 問極都唔信

finance班友個個月都執幾十條錯數架啦怕乜

咪係 loop到厭

做咩話我

寫晒支票頭未

加ed

我宜家次次都有寫
我唔敢唔寫啦

躺槍

係執到幾十條數錯

因為admin野係我負責？關唔關事？

我知錯啦

會唔會企喺度訓著

企係度唔會訓著

支票呢單野推左7,8頁 多謝野花

我以後會小心啲，唔會再犯低級錯誤

我其實都有D理解, 佢同事無屌到佢, 覺得有D唔安落
佢應該係想俾人屌少少之後無事, 個心好過D
而家無人屌佢, 佢覺得硬係個心唔舒服咁, 因為自己做錯左

Added

錯數好合理囉
幾十條還可以啦

我以為佢地會瘋狂插我，話我點解唔小心，點解唔對清楚個銀碼就隊左張支票入去。
呢啲咁唔小心既錯誤唔應該犯，都入來做左幾年入左咁多次支票，點解仲犯埋啲低級錯誤。

特然多咗好多人tg
多謝大家 脫毒有望了

野花自我製造壓力

我做左咁多年野D CODE都仲係打錯架啦, 通常係D細野先易錯

即係佢其實好想俾同事屌

除左on9我都諗唔到有其他形容詞

買零食就好 緊張什麼

屌左後好似解決左咁嘛, 其實都明既

「入左日資公司做野絕對唔可以做錯野」
入行前俾人講左好多野，所以返工好小心，唔敢做錯野。

M底女女.

而家冇咁驚啦，多謝大家

於b

但做錯左就做錯左 都無計 無人想 自責都無補於事

就好似係program個bug咁？

薯片呢

咁多野好食唔食, 就只係食腸. 你有冇咁喜歡腸仔呀

我做錯野間公司會唔會執丫, 唔會呀嘛
如果我做錯野你間公司會執就係你間野廢啦

點解隻腸唔同左 難食左咁多

呢D間唔中食幾條就正
好耐之前買左個D一盒100條芝士腸, 初初覺得好正可以係咁食
但食左幾條後就覺得仆街啦食極都唔完, 有D想掉左佢

應該諗如果你咁完美既話唔駛係呢間公司做囉

A仔 sick ball

俾我嘛
我多多都同你食晒佢

上班座右銘大師

又話買5送1 我個1條呢

於B原來鍾意食腸

唔喺包埋嘅咩？

望下兩對大脾中間

100條點食

講開腸我淨係食善字牌

一星期一定清得晒

咪係 返工幾日就食完了

8個鐘都得

拎返公司派比女同事

呢隻好好食

你地到底有幾鍾意腸腸

我已經食哂十條 好空虛

真係幾鍾意, 去牛角我有點腸仔燒

零食一喺唔食 一喺就食好多

換腸仔 有意Pm

好想食牛仔片

有媽咪麵 不了

好咸
食唔到一包

100條言所非虛

屋企有好多都未食

M記BBQ蜜糖粉換你包媽咪麵粉

呢個好食喎仲要紫菜味
我以前成日叫老母買魚仔餅同愉快動物餅 (紫菜味)

韓國紫菜deal?

鱈魚香絲x2換縯紛樂fast trade 有意pm

我都係食呢兩隻

繽紛樂7仔買囉咁平

不了 泡仔紫菜

動物餅食到成手都係紫菜

價真盞先最平

只換不買 地鐵站交收

會食到想嘔

連色色袋換腸仔

正喎，好耐冇食過

嘩！你地都食好多零食

喂
邊到重有蜜糖味？

pmed

無啦 一出買斷左黃埔啲貨獨市

上樓指日可待

搞番個識識粉生意

準備同M記買新朱古力醬配方
食屎人

我來到寂莫邊界 愛已失竊 心在淌著血

咩事？

有些事情你現在不必問
有些人你永遠不必等

MK老麥仲有好多蜜糖味

屋企樓下仲有
一陣買先

有無人試左

地址呢？

問太多 根本不會講

話說有無人知邊到有iphone7 +現貨？

黃埔有

唔係周街都有咩

定佢問8+

我落荃灣 周街都無

你過黎旺角, 買到你唔想買

再沒有仁慈的臂彎 鬆軟被單飽暖晚餐

減左價未先

去apple store買咪得囉

去華強北 砌部iphone7 +

等我放左部8+先再諗

減咗啦

琴日都有比我個fd屌我唔上網買

無無線叉電 但有128容量
伯母的抉擇

我真喺買比啊媽

過2日收2手7仔

樣黎講 有邊個歌手戰勝到立立同柏乳

比比鳥

個吸毒仔都算歌手咩

譚仔真係乖仔

Kenny 仲當唔當佢歌手好

有出過碟就算架啦 不用分那麽細
好唔好聽另計

腎仔點睇

世界第一

唔夠柏乳打

靚仔方面我認同

我好認真思考緊1公分個問題

如果演員都計 我會提名清水健

都唔洗放丁圖嘅

立立都唔差

後庭堅點睇

符家俊 瘦左可唔可以一戰

Mk陰頭可以 轉一轉都係柏乳完勝

首歌好煩嫪 所以好唔like

陳曉東

佢聽完自己都驚

sor後生時

仍然忙著活出生命
維持熱血 溶掉冰
或者以後我是大名 以後我是大明星

如果計埋古人
Mk鋒同愛迪生都算係靚仔代表
客觀講個樣

古天樂呢

整容後可以一戰

今期流行

椎名林檎

ching 識啲野

回答我可不可以暫時讓我講出感覺後

十年前嘅佢好靚仔

I miss you係全盛時期

才直說你有男朋友 現在就要走

又死

Yes

連登死咗咩

T豬

日頭講鬼 夜晚講人

做咩啊又

活著為求什麼??

依家日頭好似唔見劍叔

夜晚都未必見到

做撚到死左
得鳩閒上黎

十二點

又到咗我嘅活動時間

早晨....
好野...又遲到

一落雨就塞車

倒數收工

今朝新界西又交通癱瘓

做左懦夫未

搭西鐵？

Sosad 咁靜

未食完早餐嘛

好眼瞓

我番黎喇~

食喵野早餐好

牛麵+凍奶茶

女女食咗早餐未?

食緊啦

炒蛋~

嘩~~~ 應得咁快嘅~

一度食早餐一度上連登

熱褲長腿兔女郎接放學

個頭套

爸爸早晨

我出街飲個早茶啫
即刻落狗屎

賓離套

做乜癱囝咁早起身

幾日不日飯爸了

要搞到十月頭先農曆八月十五~

靜靜早~~~ 飲水未呀~

早睡早起 乃養身之道

你邊度早睡

差啲要搵翻譯~

出咗去做野丫~

好似話講書定上堂？

十月終於有假

4點半唔夠早咩
早到太陽都未出喎

飲左一杯了

你半個月番三日咪嘈

今晚去太空館

我尋晚應該刺激到你跳樓先岩 咁我今日唔洗俾你激返轉頭

有野做嫁

［扮工好悶］返緊工又冇野做既入黎吹下水（146）

我開post 快左